覺唔覺香港愈黎愈多呢種人

屌你成日用人地同情心去賺錢
平時地鐵站出口已經好撚多呀婆呀伯係到話:支持下我地啦 一年365日 日日都要人比錢支持
呢d都算 我都直行直過
琴日午餐去大家樂食飯 食食下有個女人行過黎推開我兜飯放張紙係到
寫:佢係聾啞人士 搵工有困難 請比50-100幫下佢 頂你仲要限金額係唔係on9

今日就行行下比個坐輪椅既呀婆話可唔可以買佢d花支持下佢 一睇 頂你100蚊一支花 搵鬼買

香港係唔係痴左線

推開兜飯個下已經唔使人 聾呀嘛 啞呀嘛
即係點打都唔會講㗎啦？

佢推開果下我仲以為係呀姐黎 想話我未食完